一種複合使用,熟悉戰術人士嘅魔法

Smoke 煙.
1. 去到對方前面,佢睇唔到,無法判斷前面,咁佢前面有D乜佢都唔知,咁你配合其他魔法,佢係咁中嘢會好驚會退. 佢向前衝,衝過之後突然發現........而後面嘅居然卻睇唔到佢發生咗乜事........
2. 佢衝緊埋嚟,你掟到自己前面, 佢又係突然睇唔到...............
但要識得風向同位置

呢帖比D細路睇唔係咁適合. 要熟悉戰術嘅人睇咗就會恍然大悟.